新手借ac 有冇巴打可以教點用

真心新手借ac 唔識用 求救學